{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022666",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/4045",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "석암돌솥밥"
    },
    "text": "石岩釜飯\\n\n住所:光州広域市北区文興洞957-9\\n\n基本説明:石釜飯が代表メニューであるところ。 昆布など6種類の材料を煮込んだ水で石釜飯を炊く。 ここに各種タレやトハの塩辛を入れて混ぜて食べるのが絶品だ。 石焼ご飯を注文すると、豚肉のゆで肉をはじめとする様々なおかずがたっぷり添えられる。\\n\nメニュー:栄養石釜飯(1万1千ウォン)、参鶏湯(1万5千ウォン)、漆参鶏湯(1万7千ウォン)、石カルビの蒸し物(4万ウォン)\\n\n価格:1~2万ウォン\\n\n駐車:可能\\n\nアクセス:文興1洞住民センターからツツジ公園方向に直進すると右側\\n\n営業時間:11:00~21:00\\n\n特徴:家族と外食するのに良い、駐車可能\\n",
    "QA": [
        {
            "question": "石岩釜飯の住所はどこですか？",
            "answer": "光州広域市北区文興洞957-9です。"
        },
        {
            "question": "石岩釜飯の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "石釜飯が代表メニューです。"
        },
        {
            "question": "石岩釜飯では何を使って石釜飯を炊いていますか？",
            "answer": "昆布など6種類の材料を煮込んだ水で石釜飯を炊いています。"
        },
        {
            "question": "石岩釜飯ではどんなおかずが提供されますか？",
            "answer": "石焼ご飯を注文すると、豚肉のゆで肉をはじめとする様々なおかずがたっぷり添えられます。"
        },
        {
            "question": "石岩釜飯の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "1~2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "石岩釜飯は駐車できますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "石岩釜飯へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "文興1洞住民センターからツツジ公園方向に直進すると右側にあります。"
        },
        {
            "question": "石岩釜飯の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "石岩釜飯は家族で外食するのにおすすめですか？",
            "answer": "はい、家族と外食するのに良いお店です。"
        },
        {
            "question": "石岩釜飯について他に知っておくべき特徴はありますか？",
            "answer": "駐車可能なので利便性が高いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 293
    }
}